真心希望大家買外賣時會比多d tips

岩岩叫外賣見個阿伯比雨淋到濕哂
又攞住一袋二袋
唔忍心比左100蚊tips佢

哦

一百蚊？你當阿伯係狗？

有工開仲想點

咪臭係 比乞衣都比500啦
樓豬正仆街

多數round up十位數

我比開500
樓主

樓主係外賣師

平時m記堂食都比20% tips

頭先買咗60蚊外賣 比咗1000蚊tips

我將成份政府補貼俾咗個阿伯

乞衣都500
樓主比得100
心照啦